嗰個點仆街dim cook guide做乜9

一開頭係高登見到佢嗰陣都有仲有睇佢啲片
之後開始紅啦多人睇
就搵埋曬啲乜嘢濕鳩youtuber喺度一齊拍
又無無聊聊 都算數啦
我都係得閒嘅時候先會撳開黎睇下
到最新嗰條片 屌你仆街都好影一餐嘅
仲要係足足十六分鐘喺度仆喎 on撚鳩鳩

利申：bob叔fans

唔分開10條片咪算係咁

屌咪臭係 本來都幾鍾意睇 已經成年有多冇睇

有時有啲片佢喺度做埋曬啲戇鳩鳩嘅嘢
有女網友留言話佢好可愛
我只係覺得佢好戇鳩

利申：絲打

初初搵個咩Cherry一起拍都已經勁多人反

我就係因為有條女係度所以先唔睇

有其他人嗰啲我都冇睇
今日係見好耐冇睇過 開黎睇下
點知最新嘅片係三個星期前已經睇過嘅煮野食片
一係睇佢仆16分鐘街